Märt Aunap tulli ette ja kaebas, et Hans Grimpe temale müitud söniku eest 6 R wölgo olla keda mitte äramaksta.
Hans Grimpe sai ette kutsutud kes seda ei salganud ning lubas seda wölga 8 päewa aea sees Aunapule äramaksta. Selega oli Aunap rahul.
Möistetud:
Seda nönda kui sündinud maha kirjutada.
